# เปิดตัวอัพเกรดเหมือนเดิมเพิ่มเติมคือเหมือนASUS Transformer Book Pro Surface #
นอกจากแล้วยังเปิดตัวและพีซีที่ออกแบบดีไซน์ใหม่บางและเบาลงกว่าเดิมสำหรับตัวมาพร้อมหน้าจอนิ้วความละเอียดพิกเซลครอบคลุมแถบสีถึงซีพียูเป็นแบบต่อผ่านขนาดแรมมาพร้อมพอร์ตและสามารถต่อเพิ่มได้ตัวเครื่องเป็นอลูมิเนียมอัลลอยด์และบางเพียงมิลลิเมตรเทียบเท่าและขาตั้งสามารถกางได้สูงสุดถึงองศาพร้อมลำโพงจาก
และต่อภายนอกอย่างสนนราคาอยู่ที่เหรียญส่วนน้องเล็กอย่างมาพร้อมหน้าจอขนาดนิ้วความละเอียดพิกเซลครอบคลุมแถบสีถึงเท่ากันซีพียูรองรับสูงสุดพร้อมพอร์ตและขณะที่แป้นพิมพ์มาพร้อมไฟพร้อมทัชแพดที่ครอบด้วยวัสดุทำจากแก้วและรองรับการเชื่อมต่อทั้งและวางจำหน่ายในราคาเหรียญ
ZenBook ASUS Transformer Book Transformer Book Pro Transformer Book Pro ppi sRGB Intel Core i7 SSD PCIe x4 Thunderbolt USBC USB HDMI Universal Dock Surface Pro Harman Kardon dock GPU ROG XG Station Transformer Book ppi sRGB Intel Core SSD Thunderbolt USBC Backlit Unviersal Dock ROG XG Station Audio Pad ASUS Pen 